第二輪建造業抗疫基金可以申請啦

快d上app store同google play download 安全錦囊
我上年十月張工人註冊證過左期 上次四月星期日排隊續左張證都成功交form 8500蚊 Fat Fat

最快四星期內過數 睇岩邊隻股票 一收到錢就一野轟落去

填唔到銀行資料

點解? 用渣打? 帳戶號碼多過7個位?

睇下幫唔幫到你 唔得可能要打番去銀行

輸入唔到銀行編號同分行編號

重裝apps得咗

試下換電話試下 apple機好順

搞掂，唔該晒

我用渣打都搞唔到
結果轉左HSBC

有綠卡但冇工人註冊證，宜家就算補拎返有冇得申請

有晒指定資格寫到明見有錢拎整都俾既話咪要派700萬份你唔使諗

照你講講呢排去整證個d人都冇得拎，咁點解仲有咁多人排隊

應該真係要地盤返工

錢已袋

咁快派咗？

第一輪申請左個d，上個月自動申請左講明5月中之前派

利申：排180000

前幾日申請, 今日拎到了